點先可以戒連登？

Del完app又忍唔住裝返

開po宣佈退出

但係冇ac我都會狂睇 真係變左有po癮

打電話去戒毒啦

將你上連登既時間用嚟打J

咩電話

有女朋友
學肥絲今 好快你會玩單機連登

咁我會變打J上癮

換返部3310

打J會打到痛
上連登唔會